Archero 弓箭傳說(6) 新英雄 多跌裝 更好玩

技能參考圖
一般

波浪關卡（例如第三、六關）

BOSS、第七關

以上都係供參考
因應唔同裝備可能有更好技能選擇

天賦

隨機抽一格升
時間收益 - 每分鐘生$4
（無記錯要20Level先開到）

抽箱
每日免費一金箱
每星期免費一紫箱
（要準時開箱，因為開完先重新計時）
用石抽，連抽有特價，紫箱每次減廿石
**建議抽金箱
抵買過紫箱，紫箱中紫裝機率得5-6%

睇廣告
-每日免體5場
-每日Boss關轉輪盤5次，有機會出10/20Gems
-有機會死亡時，免費睇廣告復活一次，唔駛畀30石

刷關
。有機率會跌普通裝備
。過唔到頭十關 打返前一章刷錢
（mini-boss關 kill app重開 可以換boss）
。經過幾次更新跌裝率已經大大提升，強烈建議卡關嘅刷裝

裝備品階

普通>精良>稀有>史詩>完美史詩>傳說
史詩以上都只能夠透過合成獲得

史詩以上再無追加特效
只加能力值同等級上限

合成
每三件同色同款裝 可以升一層
Eg 三白裝 -> 一綠
合成最左個件等級會保留
另外兩件會退還用左既錢、卷軸
所以唔駛擔心晒咗啲卷軸

英雄模式

好似過咗第四關就會出現
暫時得第一至三關
係本身關卡嘅加強版
可以儲到唔少石同卷軸

選擇英雄角色
只係本身角色多一枝屬性箭
同埋攻速好似快少少（?）
揀咗嗰個角色
關卡裏面唔會抽到該屬性箭技能
例如揀毒角就唔會抽到淬毒
但係會抽到毒球同毒劍
推薦用火角同毒角就夠
無乜必要買其他（有錢除外）

點樣先可以升到80level，而家乜都唔刷日日淨打12關，兩個禮拜都升唔到一個level

武器用 長弓 鐮刀 定龍捲好？
角色都係用緊火角同獵狼

新post lm

好似課金都冇用

都唔係
課金 買疲 入完12即死出返黎 玩到冇疲為止 loop

佢比個目標你姐
同一開始靠打裝升史詩一樣唔現實

原來仲有人玩嫁？
利申，零課，琴日送咗六百粒石，正

留名

屌你老母

第10關10-5個boss好煩
轉黎轉去

想問裝兩隻5% 爆擊介,會唔會變10%定都係5%

卡第7章

刷英雄3 定第6章好

我而家隻英升到上60升，裝又冇咩大突破。。。
唔通真係要開始橫行升其他英？

拎20lv升通用能力先囉

求解答

會加10%，各位手足記住不推文呀

十連抽紫箱定係買角好

買角

d幣得返10萬就黎想用鑽換錢

再度留名

於幾千至五萬徘徊

我缺鑽唔缺錢

岩岩過左第8章卡左幾日

咁既裝都過到8章
狼真係好屈

買完隻狼由卡第5章上到第9章45

買左隻狼人 之後啲鑽儲十抽紫箱定等商人買裝好 而加卡左喺第5章個幾禮拜啦
第一次上到49見王 唔熟佢啲技就死左

有無得reset 重玩？

原來可以同devil trade到剩1血
下次試下1血仲可唔可以再trade

之後搞唔掂死咗

可以再trade，trade完仲係1hp

憑住努力不懈既精神打到第11關
利申淨係課左一次15蚊,好多野都係慢慢打合返黎

400萬

點解可以有咁多錢我長期得幾千蚊 想升野都升唔到

每日瘋狂打

去到7-8 會上唔到自然多＄

其實刷第六關，一日都有十幾萬

刷到有紫金..真係勁
我係第6關刷左幾日就覺得悶, 頂唔緊
我先紫裝..

其實依加嘅武器排名係點？

終於卡完第九章 變到卡第十章尾王

第十章尾王靠左下角不停走位就得，應該唔難扣血

我果時第一次入王 一路都行右邊

識企一定係企左上角

Ching 有冇鐮刀怪攻略

當佢係之前個章隻狗 佢轉完落你到先a 佢幾下 其他就真係睇走位

每下打得佢好少 我用7000血先換到佢一命
屌 只怪我走位廢
利申 全紫40

真係靠同佢磨 我都係五千血

隔離有隻抄game, 不過有幾點好值得借鑑. 倒如連線系統
希望官方可以推出更新

見到個廣告已經覺得膠
乜9美國隊長

但假如archero肯出連線關一定可以吸納玩支那驚嘅嗰批人

仲未合到史詩裝
打到第8關

出多d育成元素, 雖然最近有得升角.
不過升唔係main角先加得少少, 個回報率唔對等.
同埋真心要整個連機系統

真心 除咗睇廣告同課之外
archero連上網係冇撚用

想講轉輪盤見到弓箭有幫隻抄game賣廣告

之前有隻乜9少年花木蘭

on99捉到鹿唔識脫角

有冇邊關刷錢多?

我係第6關, 1次6000金左右

新手岩岩入番AC,有好多石 想問係咪隻狼最勁? 定係雷神勁D

狼

黎緊又有新英雄
技能係影分身既強化版
課金買, 比Rolla平

New Hero: Bonnie!

Heroic and kind woman of the sea! She robs the rich and helps the poor.

Skill: Dark Shadow, Chance to create strong copies of hero when monsters are killed.

She will cost money, but less than Rolla. Her ability is the same as shadow clone but a stronger version!

即係無j用

唔一定, 要睇埋佢20 40 60 80係咩

以家隻獵狼基本上60lv一定夠破12章
新英難d吸引人買

課金可以又多2個加持
應該有一定嘅吸引力

隻英有得升lv之後爆機已經好易爆機
出下新功能/玩法好過出英

連機系統會殺左隻game
依家冇連機 冇比較冇傷害

到時出左連機 冇全身紫金 60lv狼都比人踢

其實都幾難, 我玩左300幾個鐘, 先得54級, 差1隻寵先全身紫金

**建議抽金箱
抵買過紫箱，紫箱中紫裝機率得5-6%

呢個係冇錯??
700鑽金箱中晒伏

新手想問下有錢應該開天賦先定升裝先?
升英既cp值係咪高過升裝? (獵狼)

金箱之出白同綠

只

咁即係我中咗伏？ 見第一頁講抽金箱

唔係 係因為金箱六抽=紫箱一抽=300石
而金箱一定中6白=2綠
而紫箱假如中綠色就好蝕
不過睇你新定老手
老手多紫裝的話可以試2600石十抽睇有冇多d紫
雖然出課率好似唔高
又或者可以等二千石商人 睇佢出唔出心儀裝

支那版好玩好多
d元素多幾倍
金庸fans

畫風好肉酸，抄到咁柒玩都唔想玩

你都識話支那版

屌 打貼身之險兩次boss都死
On9

支那game 不了

多石手痕想升第二隻角60lv
點知去到57 果時用晒百幾萬錢

升咗第三隻，得返20000蚊

的確好玩好多，但都係主力玩Archero算，希望佢改下版

已經升緊第4隻

我試玩左隔離果隻，依隻冇玩半年

隨離 有連線 有聊天基本野

有得入門派 依 d 花巧野，耐玩性多d

岩岩囉左二千幾石，點用好？

冇玩隔離嗰隻

隔離係咩名

你問其他人啦
唔想promo支那抄驚

我指弓箭傳說有二千石點用好

儲/喺商人見自己缺嘅紫裝就俾2000石買/等十抽（好似唔建議）
又或者可以all in 金箱(但有子彈在飛）
自己諗啦

玩左陣就del game
好唔就手 無得點a 反應遲鈍咁

刷關黎講係咪龍卷最快

哪有錢...

我喪係12關自殺 淨拎錢

我手殘，隻英60lv 都仲係過唔到12

聽人講12係咪易過11
好多巴打都係卡勁耐11然後一過就過埋12

係 我就係其中一個 過到11即日過埋12

小心d應該輕鬆

點樣升到60 LV架?
我玩左好耐都係得53 真係升唔上去, 刷邊關

想問下獵狼武器用長弓 鐮刀 定龍捲好？

自從有紫龍捲之後就冇用過其他武

你打到邊就刷邊關 愈後既關愈多經

正呀

第十章用咩武器最好？

very good, 唔好比山寨驚食到條水

有無人買左令牌？ 係咪每季計😂

大陸game都玩

下次更新有新chapter

11卡左2星期，過完11玩左兩舖12過左

有無人覺得鐮刀同靈巧束衣既掉落率特別低？我上左紫金，所以近期打到裝都懶得合，打左150件白裝，得一把鐮刀，0件靈巧束衣....

個個號唔同，我本身個號把鐮刀已經金咗，依幾個星期刷關都合都把紫出嚟，相反我女朋友個號點課金刷關，都未合到紫

雖然不願面對，但habby係咪都係大陸公司嚟？

頂...好賤呀...攪到無咩心機刷...都知道唔會出我用既裝

玩獵狼拎鐮刀4招+攻+巨人 一下爆5萬
不過cap唔切就死左

我覺得武特別難出

係

係唔係bug左
打打下入左門後 變左153關

search間公司個contact us 係啲蝗通訊軟件

繼續玩Archero, 至少佢唔係只serve for支那人

個毒角升到49
啲石多到有900粒
但根本無錢升
可唔可以更新買賣功能，拎石賣錢

唔知之後可以dismantle啲咩出嚟

新手用緊毒角, 2000石用黎買狼好定係抽金箱好?

買狼

終於卡完第十章抽到靚技先開到局

新手lm點解狼咁勁
我一直以為憤怒係廢技黎

咁買完之後D鑽應該拎黎做咩好?
儲2000買紫武?
定係可以抽下野?

same 成日都唔揀呢招

我會拎黎買武 谷把金/紫金武出黎優先

低血個時差唔多2倍攻秒boss一流

11章啲𣊬移怪應該點對付？

有第13關

Hi Archers!

The rolling of Update started today, it will be available for all Android and iOS players before the end of this week(with very high probability)!

Patch Note

1. New Dismantle feature: Dismantle equipment to get materials and Coins
2. New Chapter 13: Lava Land
3. New Hero Mode Chapter 4 & 5
4. New Female Hero: Bonnie
5.Increased drop rate for equipment in Main Chapters, Hero Mode and Daily Events.
6.Reduced difficulty for Chapters 1, 2, 7-12.
7.Reduced Coins required for Lv.1-9 on Talents.
8.Newly added Chapter Pack for Chapter 13.
9.You can now continue battles in Daily Events should you stop halfway.
10.Increased rewards for Chapter 2’s initial Lucky Spin.
11.Increased strength for Dwarf’s skill effects, increased Crit rate.
12.Increased strength for Spirit skills, with added stats increase for heroes.

Related skills:
Spirit – Blaze
Spirit – Freeze
Spirit – Bolt
Spirit - Poisoned Touch
Spirit - Front Arrow +1
Spirit - Diagonal Arrows +1
Spirit - Attack Boost
Spirit - Crit Boost
Spirit - Attack Speed Boost

？

點解唔係賣卷換錢

都唔知佢拆裝拆出黎既 materials 係指咩
最怕又係卷

應該係卷/能量石

用咩武？

有冇可能係鑽?
能量石還好, 又比卷真係人都癲

鑽難d囉...唔洗賺咩
我已經每款3千幾卷放係度等運到
裝又好難舍得拆 你又唔知佢邊日會buff

唉, 唔洗FF
剛剛上去想睇係自己有幾多張卷
原來叫得materials只有5樣野, 4種卷+能量石

我原來最多果種卷有成6千張

好後悔之前拎金幣去買卷

金精同卷，但一件白裝得500蚊，其實到後期我刷一場7章5分鐘唔洗，有7-8千，拆裝一d都唔吸引

一消失就不斷移動唔好停，同埋呢章我唔會揀冰箭，因為會令到𣊬移怪消失既時間唔一致

廣告全是抄襲game

冇連射箭慘過食屎

咁少

留返黎擺仲好

屌, 500金+2卷, 真係勁乞兒
我寧願合上去好過
唉, 都唔知幾時可以賣卷

拆裝先500蚊
可能卷得50蚊不過我估都係無得賣

買左獵狼好快就打到第9章
40版前都好順，但輪盤抽到隕石，之後極速死兩次（廣告free復活）

獵狼直情叫屈機

1.2.7升級可圈可點。唔知幾時有連線對戰功能。

新加既dismantle功能廢到。。。拆完係冇左件裝，再畀小小金錢同升級卷
應該畀啲升錯epic武器既人用，
但會冇左件epic (價值起碼都2,3千石）。perfect epic以上就dismantle唔到。

隻新英又刷新廢英系列新低。。。

淨係對13章有興趣有新關玩下

ios係咪未有得更新?

有無人知變巨人加幾多%攻 好似好多下
用獵狼+變巨人+連射雙向
打12章boss都當豆腐咁切

打12章變大之後唔會好難避D細怪咩？

會 不過有彈射 2野清晒就唔怕
我都係無聊刷下錢 有時d技ok刷刷下就刷埋boss
頭3-4招都係廢技就會自殺算

你地用咩武器同埋防具?

鐮刀 閃衣 雙閃戒

閃衣係咪會電人果件?

有時用鐮力個陣用戒好難取捨，閃戒係好，但速戒又好似好D

通常如果廢技但求打完第二個boss就算，連箭正向箭彈射三缺一，都冇乜心機打20打後

有冇巴打更新後發現條經驗清空左?

我all in d資源俾閃戒 無升過速戒
速戒刷關好用 不過無錢

連射正向彈射有2樣我都好滿足

有更新了？an?

1.2.7
新英, 13關, 分解果個更新
我係an

打錯，應該話如果三樣都冇，就打完20關放棄

依家影分身唔再係一個樣

跟正身？

應該係

有無d 技效果？定都係一下一下咁射

好似冇
我用鐮刀, 佢仍然射箭

咁即係都係廢技

送石定中左bug
我無啦啦多左5千石

5000石，邊有可能會送5000石

真心
我仲岩岩買左隻雷神
冇課金

係唔係又有之前轉盤錢變石個bug

無啦啦有？

我意思係一定唔會係送
呢啲情況官方會唔會收番？

咁好彩
正路唔會啦，好羡慕

係咪用哂佢好
收番我咪死

用囉，反正啲石都係要嚟用

比我都會用晒先

買哂英都係抽箱

新入坑 而家先玩到第2章
我想問初期係咪都將錢投放係第一個角色？
我唔升D裝LV 又升唔過

你未買齊？得雷神同獵狼2個

戒指黎講邊隻最有用?
打飛行怪痛D好似冇咩用...偏偏呢個紫左其他仲係綠

差電神未買
岩岩買左 抽左一下十抽 差6石再黎多下

拎唔拎鑽黎開讓子彈飛?

新英升級又唔係特別勁, 但又唔叫得做差, 好一般
20級 爆擊傷害+20% (全)
40級 攻擊速度+5%
60級 生命+5% (全)
80級 攻擊+5%

50石一次，我不如抽箱搏佢中件綠

我都係 用黎拎石 打左100件白裝得1把鐮刀0件忍者衫 仆街想迫人課金

真係你用開邊把, 佢就唔比果把你
我係咁中鐮刀飛刀, 弓就係都唔出比我
我遇商人夠鑽就會買弓
但4把武器中, 反而仍係弓最遲上紫金

正仆街驚

手痕轉左日文版，成隻驚好似高級咗好多

佢d日文衰過google

試下轉成簡中, 睇下會覺得點?

技能 閃避+幾多？？

好似冇啦啦多左鑽既都係ios

好似係+20%

大家會唔會俾100鑽打多2次跌裝嗰關？

大家英雄上到lv60 會唔會繼續升架

ios有更新啦咩？

鐮刀話高攻，但點解升爆後會同飛刀一樣攻嘅？

宜家有2000 鑽 買狼好定抽十連好？

好彩既話 一舖可打到3-4件

其實武器選擇係咪無最勁/比較勁?
都係睇自己用落邊把順手?

只覺得最廢係弓

狼啦，暫時最屈

如果比你排
是咪 鐮刀>=回力標>飛刀>弓?

刷裝就回力標

打上去都係鐮最好，但一定要彈射

無得搬save🙈

通常係咁排，但我自己覺得飛刀就手過回力鏢

我反而覺得飛刀最廢 好低攻

貪佢最快

刷12章應該R到2046

反而我唔識玩回力鏢

未玩過 聽人講鐮刀最勁 用到以家
無升過其他武

玩到十一關後面卡住左，用緊飛刀rj
有關兩個射箭boss 好難打
又買左狼人草緊石升上去

點解咁多人IOS已經有更新?我仲未有
係點更的

因為唔可以用彈射彈牆穿透，好唔慣用

我android見到但冇得更新，重裝都仲未係新版

我用鐮刀都好少揀穿透彈牆其實 係彈射必揀

面版攻擊全部武器一樣，不過佢另外有個系數無show出嚟

覺得穿透一定要加埋彈牆先有用

係...所以我寧願2樣都唔揀 火箭毒箭都好過

係reddit見到
iOS更新未

無課，卡第九關，有無咩需要改？定技術太爛問題

點解up唔到相

andriod更新左

英雄模式果2 關根本送既

卡邊度

我最鍾意用弓 但係個個都話廢

我都係用弓, 依家卡緊10

我卡緊11 10我記得都幾易

手殘, 卡緊第1個BOSS

識打第1隻就好快過到

要點打？
次次唔係死左，就係打完之後得番dd血，捱多一兩關就收皮

反而我唔識打final boss

之前好似睇到過有巴打話打第十關尾王，呢喺左下或左上到避就得，你試下work唔work

唔好貪刀

我都卡緊10 點打..第二隻王都一樣難打

炸彈？打橫W咁走

用弓雙狼戒就打得贏D王, 但係去到11章12章就唔夠D兵仔打...換鐮刀又唔夠王打..頂

或者口字形咁走

有update 了
好smooth
畫面好似清晰咗

最尾果關係咪某幾日先開

又係喎, 更新完個畫面靚咗

啲動畫smooth咗

有無高手已經過咗ch13?
之後有無ch14？
更新完啲怪行得快咗 係咪錯覺？

我覺得更新完幀率高咗，流暢咗
Btw暫時打到13 - 32
幾好玩

更新完打錢關輸咗 成埋湧埋嚟好似好快咁
我暫時13-43 ch13係幾好玩 好多新怪

下面2個係隔日, 輪流黎, 到星期日先同開

我打極最盡都係去到13-43
Btw ch13勁多exp

Ch13都幾易

卡住左係8-2x

更新完流暢咗好多。

如果想小課應該買邊隻禮包最抵？

sparta!!!

Ios更新完有60fps?
好順

更新完近戰怪狼死左好多
成堆擁埋黎

應該係買賽季令牌最抵

過咗？
我覺得最難係有隻小怪係地下一潛出嚟就射
一下成四千幾，加上本身又避緊子彈，無留意佢
根本無乜反應時間，仲卡緊4x
啲boss有少少新意，不過大部分都唔難打

買左，仲有冇？

呢隻game真係仆街 我用飛刀佢就唔跌或者抽唔到飛刀

除左令牌，應該就係輪到超值冒險禮包

Thx

我都係，打左150件裝得一把鐮刀，閪到爆

打boss果個轉盤定每日5抽個轉盤？

賽季令牌依家好似 7X定8X超值
每關既超值冒險禮包係 4X超值
限時禮包得 3X超值

用2000石買紫裝好肉赤

我都係儲夠3千買紫武

有冇人試過
本身打到Ch11 30關左右
然後頭先睇冇啦啦話我已通關 仲要開埋12

邊到有得買? 隨機遇商人?

有台仔多咗一百萬寶石..
之後抽到全金

yes

這些機會................

不過咁樣好快就冇癮

想全金用bug都得架 不過無癮咁解

直接endgame

過咗，覺得分裂蝙蝠分裂個下都好麻煩

咩bug？

貼身之險可以點樣穩刷..勁易死

合左件紫金衫之後連升兩個ch.

我都有

Ch13?

每日活動 刷錢同經個個
D小怪HI一HI就扣4千..10關之後HI一HI扣6千..
BOSS都係一野6-7千

有 所以玩緊十三關了

我琴日用鐮刀都死咗次應該要試吓轉武器玩，鐮刀太慢

你用開咩武? 抽唔到靚技 頭3關都係咁俾怪仔撞死D地形又衰

如果畀錢買一隻角既話 邊隻最好

我明我一樣咁死
鐮刀為主，但鐮刀好似打近戰弱D

過到了

但高攻 30%又易秒 我覺得算清得快
但頭3-4招都無彈射/連射/雙向真係死亡率好高

入左場ch12 出返黎又正常返

新版貼身試過咁多組合，得冰女+龍捲+幽冥+雙狼+雙鐮怪成功過到一次
靈巧係無撚用，成堆怪車輪式咁撞埋嚟根本避唔到
冰女強力冰封+龍捲天然穿透好撚有用

我用開鐮刀+閃衣+雙閃戒
都幾大機會過大既其實 但想穩d
閃避有個好處 避到一兩下就可以突出重圍
拖住d怪慢慢殺
利申：無冰女無升龍卷

分裂蜜蜂只要同佢拉開少少距離就好難會中彈
13關主要都係要勤力走位，唔好掛住走A，行到夠遠先打就唔難過
啲boss廢到除咗鑽地觸手無路足，同埋蠍子招旋彈要睇彩數外，另外3隻都可以無傷過
講真過到11，13關根本濕濕碎啦

岩岩唔知係咪有bug，連續三個boss都係鑽地觸手

其實係得隻鑽地boss同鑽地小怪比較棘手
一彈上嚟就三四千
同埋ch13有超多款boss，呢個setting唔錯

第十一關雙弓Boss 好難打！
我卡左成兩個月啦！

睇你想慢慢挑戰定過關囉
如果淨係想過關直接刷走隻boss咪得

刷boss唔係fix咗咩？

其實一直都仲有
入場見到唔想打嘅boss->kill app->重開continue唔好入boss關->kill app就得

Btw啱啱打咗場子彈在飛，一場跌咗五件裝

出左六件 終於升埋件紫裝

啱啱打一場比三把鐮刀我
第二場比多把，啱啱好升到紫鐮

佢提高咗掉寶率之後值得用石買嚟打

但係唔係奬勵會冇咗啲石？

唔清楚，本身自己都唔常用
同埋依家啲石都夠有突
缺錢多過缺石

因為見到你過關得3粒石
利申：我都缺錢窮撚

可能係掛，無深究
Ch13又錢又多經

屌我以為拆除係比返d$同券我 無撚咗把紫飛刀

CLS

其實點解隻gane連基本連fb送下體呢啲都唔做 隻game真係有好大發展空間

我都過左，感覺上比11章易好多

係咪通關得愈後, 每日任務就愈難?

更新完 活動關難左 但好似跌多左裝

直覺係，或者跟等級

屌佢今日兩鋪子彈在飛都冇跌裝
我懷疑因為未更新
更左係咪易左跌裝？

掉寶率高咗

難咗好多，中一下冇幾千

萬聖節活動幾時完？
每日都更新個2個活動

已經升緊第5隻英上60lv拎技...免費個d就升晒

係咪我問題，更新左之後近身活動我次次都去唔到20

入左隨意門

爭少小升完等4隻

應該會跟你人物進度越嚟越難

兩隻藍色閃戒好定求祈兩隻其他紫戒？
感覺上加個啲攻擊力可有可無咁。

戒指未到紫有特效, 真係有同冇都冇咩分別

咁我要刷裝備先換返紫色，加錢。

龍捲

其實刷11/以上係唔係會高經過近身
59lv打完場近身落條經冇咩點郁
反而打11升成格

個商人真係好識玩
真係好撚仆街
屌佢老母

0課淨係得鐮刀未上到紫 過唔到11島

平民版英雄係咪火果隻最好?

平民都用1500鑽獵狼

11用弓/刀易啲打。

你意思係飛刀定鐮刀

大陸出左隻 又中了一箭 台服，抄得幾好，有埋雙人模式打副本

archero快啲更新 連線mode啦。
出左女新英又用唔落手

鐮刀/弓。 有knockback推走啲怪 好緊要
Reddit啲人話好運既 1700+攻 7000HP過到11
不過30/40關隻boss好難打

其實我有幾次都過到40關
但係40層打後d 小怪痛到仆街
幾次都45層前就輸

11章 雙弓佬用兩條命都過唔到

玩左幾日，第五關過左幾層已經收皮
應該點做？

不斷擦裝升裝備

有無人識打13章其中一隻細王，新怪黎，會不停消失又出黎個隻，好難避

不停跑跑到佢出嚟

好撚難，成日跑到撞到

或者學巴打刷boss, 入去唔岩就restart，再係boss門出面restart多一次

我會先避開個3隻細既 然後企定定
等佢正身出黎 因為出黎個下佢出得好慢 再慢慢避+打就得 亂走反而踩中佢出黎個個位機會仲大

刷走佢

Ok. Try try

不過如果29/39後先見到佢，佢彈出嚟嗰下會即刻射一炮，差唔多無得避咁濟

鐮刀boss死咗有bug
殘留永轉鐮刀

啲石係咪都拎後抽箱最好？

買英

一血刷第7關

玩每日任狂死無癮

終於過左喇屌

今日無啦啦送咗2條紫key同200定300石

點先有？一入Game就彈出黎，但個fd無

邊關刷卷快啲
極缺武器卷
想升把紫弓

我冇

我都有, 我好低LV

你地會唔會買刷裝個關嘅次數。

好似係好耐冇登入既回歸獎勵

應該唔係，我日日都有玩

咁你講, 你做過啲咩嚟

又係喎, 求先一開都彈咗300石2紫箱出嚟

龍捲配咩技能最好?

我有買 宜家一場起碼出3件 好抵

買哂2次? 要150石

屌老母，買完得一件裝。

我買晒2次

無事既 明天會更好

其實我玩咁耐未試過多過兩件裝。

更新咗之後先抵喎 更新左先跌咁多 應該唔會少過2件掛

呃你做咩。
我貨咗三次令牌都冇中過紫裝。

真係有d 黑仔既

我想知點解大家話刷3、6關，
點解冇人刷第十關？

打得贏先得架

點解佢係送我100石+金箱匙
公平咩

我收都收唔到。

我本身都冇 見有人話有先開game 但唔見有
過多陣再開game先出現
應該等多陣會派畀你

點解會咁？

唔知有冇人講過用弓箭有一個攻擊速度加快嘅方法
就係碎步碎步咁移 只要支箭一出左個下再行一步仔
個cd會縮短左 同時間個人又可以唔洗企定定係度
邊移動邊攻擊 咁樣仲減少左用弓同鏢之間嘅速度差距
間接可以話用弓有利左

如果大家唔明我先再upload gif解釋

old news..鐮刀都得

我想問下要儲埋幾多石先開始抽野？
同埋係咪抽紫箱？

吊 咁即係鐮刀最好用？🤣🤣

Lol玩adc必練既走a

大家會建議用炸彈人定死神做寵
啱啱抽到隻紫色炸彈人，有範圍傷害好似幾正
想分解左隻死神升佢
我另一隻係蝙蝠

冇玩LOL完全唔L識 lol

鐮刀單下攻擊黎計最高攻 但攻速慢 點a都係會慢過人
各有所長啦

行一步取消攻擊動作既後搖

講多句以防有人唔知 原地單按一下都得唔一定要郁

所有武器都得

死神個人覺得唔好用，
個攻擊會撞牆。

雙蝙蝠。

me2

我留意咗陣啲隨從嘅命中率，
我都係寧願兩隻藍色蝙蝠，
都好過用其他紫色。
精靈要飛行時間，
死神會撞牆，
炸彈都係極易miss。

紫色藍色傷害都係差百幾，
我寧願高命中雙蝙蝠算。

卡緊第9關
勁多嘢飛黎飛去, 點避

屌你老味 貼身之險boss一下打8千幾 小怪6千幾
點玩

係喎 一更新完就勁難
一開波就成堆近攻怪衝埋黎 又厚血又高攻
個場又細走唔到位
得貼身之險先改到咁難 痴鬼線

1日內過埋12島

終於有靚技過埋13章 巨人真係好屈機 勁高攻

掙扎緊升龍卷定鐮刀好
龍卷有時花到乜都睇唔到
不過攻力好似最top?
鐮刀有擊退加爆頭又好似幾好用

有冇用開既巴打推薦下?
而家用緊弓

鐮刀 for sure，30% below hp秒殺正好多

夠錢同石升第二隻角60lv，升邊隻好？只得獵狼（已60）同免費角

update左之後 萬聖節活動d 能量石有無跌多左?

刪game一段時間
發現廣告話有其他角色，所以重新DL 黎玩

重開遊戲的時候發現
一直也有送鑽給我
數量足夠買鑽石神角

請問一下，角色重要，還是首抽中紫武器重要？
如果繼續玩下去該儲2600石十連抽，還是抽黃金寶箱呢？？？

因為抽紫裝嘅機會率太細,
所以儲石買紫裝,玩玩下會彈啲商人出黎
3000石可以買到一把紫武

有既，不過難度都增加左

啲石先買Helix角，
之後隨便用，留黎買一包紫裝最好，
之後就留黎replay打 final boss。
第8關前用 龍捲最易打
之後用鐮刀最好用，除左第12關。
寶箱真係要抽抽黃金好啲

其實免費角為左拎 60lv技都唔抵升。除非會用

點解成日有啲王扣哂血都未死，要再打多一陣先死，係bug黎？

係咪有埋小怪/分烈個D？

以我所知ch13蝙蝠係

一包紫裝？姐係由樓上講嘅3000石？

如果打裝刷咩關

13都幾多bug下，今日試過有extra life，用咗之後重開又有extra life， 另外有啲怪明明喺射擊範圍但打唔到佢

到依家都冇收到信。

Same

幾日無玩

我呢幾日懷疑隻GAME係有分唔同SER/ACC
幾日前就話無啦啦多左石,有人幾百有人幾千,巴哈有條友直頭100萬,唔關AN機定係IOS事,我1粒都無
跟住就有人話每日活動難打左,有人就冇分別,我自己就無分別
同埋有人刷第3章最多有成7 8件裝,我自己日日都有刷 最多都只係試過3件...
而家就送石+匙,有人有 有人冇,我有,但得100石同1條金匙
我個ACC係隻GAME一出到而家,係呢排先玩返 而家第9章
好奇怪

原來係咁?

啱啱打完日任有野合到，但合嗰陣話我網絡異常
我熄game再開，啱啱打啲裝無晒，但啲日任又計我打咗

日日玩都有

見到都覺得辛苦btw比較想要刷錢既方法多d

試過入唔番

慘過番工
課金好過

岩岩都試左場 記得唔好簡彈射

要打幾耐先出到咁既數量

好快姐 應該10mins 左右

邊關黎？

子彈

子彈刷到咩，活動唔係killapp冇得入返？

更新完可以了

有冇方法解決

子彈本身掉率高 好快 kill 一兩次app 就出
不過用落其他關就真係有啲攰

yes，有體力咪刷後啲嘅關卡攞錢攞經，
冇體就慢慢killapp刷。

killapp咩意思？

Restart

無啦啦bug 咗 明明之前淨係打到11關最後隻boss 但係開咗12 關比我 仲要拎到過咗11-50嘅獎勵

岩岩升到第二個紫狼戒 配紫弓 終於過到第十章 打左半個月我覺得狼戒配弓勁過鐮刀配閃

唔掂wor
本身比怪摸2下就死
Kill完app個血量唔會滿返
變左極難打

同埋睇廣告返生之後就唔可以kill app
如果唔係就自動彈出去
哂左我100石

狼戒都可以配鐮刀架 一樣高攻過弓

冇左50%？

睇過一個POST好似話計埋弓個50%加傷
單下攻擊黎計都係鐮刀最高

單論同級的紫弓跟紫鐮刀
單下暴擊傷害比較(假設基礎傷害為1)
弓：1*(200+50)% = 2.5
鐮刀:1.45*200% = 2.9

點解鐮刀係1.45？
同埋弓唔係應該1*2*1.5=3？
同埋攻速點計

好似話除左面數 仲有底數
鐮刀係1.45倍 弓1倍 飛刀0.8 龍卷0.8(好似係)
條式唔清楚 不過你如果有晒2把武可以試下
我記得我好早期試過的確弓加埋50%傷都係低過鐮刀

岩岩拎左把1LV紫弓同1LV紫鐮刀試
弓爆擊打3503 鐮刀4188同技

咁回歸基本步, 雙蛇配閃衣勁, 定係雙狼戒勁? 打到第十一章, 唔多夠打了, 全紫

我就雙蛇+閃衣打到以家 閃過關好用
狼戒刷關好用 但戒指唔洗點升都無所謂 都係要個效果
11章最難都係雙弓boss 要靚技先過到

我大概1層要kill7次先出裝

暫時打到11-29 差小小過到30果關
真係睇抽技, 靚技易打D
雙弓BOSS係邊關? 係咪就係30?

紅線出現等消失先避
由左至右
右至左
唔好一下左一下右
雙弓有機會30/40

我最後選擇了kill app 轉 boss

覺得ch13隻鑽地boss仲難搞過雙弓boss

唔識避成日撞咗落去

我覺得章魚仔易雙弓好多試過無傷過

都係覺得雙狼戒爽D, 閃套都閃唔到

竟然 我周不時都閃到其實好睇運
有時就係爭個1-2下就俾我過左

更新完啲怪難打左
又厚血又高攻
4000血食佢4粒子彈就死左
但跌裝率高左好多
第一場啲弓多到
第2場打跌3件

但金同石都夠，裝又上到紫金，好難再上，人又60lv以上，無咩地方用錢

我想問下寵物係咪用雙蝙蝠？！

慢慢玩玩下D角就會升爆晒架啦...
我已經就黎升到全部免費角上60LV...
諗緊好無課金買D角色當儲下圖..支持下

咁堅 依家每日淨係玩晒活動同轉抽石就停 無咩動力刷 d裝唔課上金太撚難

我之前有課 難得有隻game玩到咁耐
當支持下

我都課左3個章節同1個令牌 但要上金裝太難 所以停左無課

佢D禮物包都送幾多石
喪買目標裝就得
利申: 已經4金 武/衣/戒/寵各一 戒同寵等緊第2金

之前唔識用晒黎抽箱 點知抽極都係非目標裝
依家爆晒13章都係得紫金武同衣，其他全紫

我追左post先課集中買鐮刀 閃衣 雙閃戒 雙蝙蝠
不過其他個D都儲到有紫金了

今朝終於有兩條紫key

仲未有。

點買目標裝？講緊商人？

係呀

唔理係咪紫色直接買？
屌我打到53lv都未遇過啱心水嘅紫裝，
包括戒子隨從。

好似話得AN機有?

係呀我遇過3把紫鐮刀(起碼)

。。。。。
我靜係見過精靈，炸彈人

隻獵狼如果d血少左再補返。攻擊力係味都會減

當然啦

我iphone有

竟然我仲未有

我都冇wor
利申: an機

屌。。。。我連1700攻、7000hp都無，即係好運都無用

第11關卡喺雙箭手boss，好間唔中好技先過到，最叻打到45

得一隻紫金戒，其他全紫。

一係就全爛技 一係就唔知揀邊招好

連射

睇邊關咩武器

開始覺得每日任務仲難過ch13

佢好似跟你封面果關出 我轉左去英雄入佢d怪會變紫怪

尤其近戰個關，冇彈射真係唔洗玩

嘩 4金裝total 課左幾多?

13關地下捐窿蟲嗰個boss點打 次次都喺正我下面出嚟

停係度等佢鑽出嚟個下先去避

貼身之險boss一下究竟扣幾多...
成萬血都俾佢一野打死

日任好似難左好撚多咁既

琴日打子陣 5000血入尾王稻草人
本身都好順利打到佢得返少少血
然後走錯位食左2粒彈 得返幾十血
最後死埋

每日睇片嗰30石永遠都話廣告未準備好
係咪fake鳩人

應該係未load好姐 等多幾秒再按就應該ok

禁好耐都load唔到

我試過開左adblock 就會咁
熄晒d adblock 就唔會有事

本身無用adblock..

終於有返手感打貼身

有無用vpn

無用

咁真係唔知喇

wifi同4g都唔得

比堆蜜蜂圍死左，睇完廣告唔洗十秒又死埋

而家打到ch11, 用緊獵狼
4把武器都係紫，應該集中用邊種好啲

打頭五層一定死一次
蜜蜂/強化衝衝狼/紅色史萊姆/強化skeleton +開山刀
四種中兩種 嗰關唔洗旨意無損走出去
真心on9

岩岩第一關3招都係屬性箭
十幾隻怪無牆 第一關就死2次收左皮

睇自己用邊種順手都係

再等耐啲，我都係猛按按到有為止

用d可以push back嘅weapon

有乜 我用開龍捲

11章卡左好耐
雙弓
回力鏢怪
打春咩

弓同鐮刀

䥥刀唔太識用

鐮刀至少要2-3招加攻速先順手
愈後既關鐮刀愈勁..D小怪都隨時10萬血
30%一個爆頭=扣3萬

卡到痴線 18/50 已經打唔到
回力鏢怪真心難打

卡左幾個星期 尾王都未見到

愈黎愈難玩 卡左係10關幾個星期 每日登午做完任務關卡就算

金都貨唔到

貼身之險點先入到去? 要0000先入到?
0001都入唔到去?

每逢一三五日都入得

第13關好難玩
有冇人過到？

日日都過到

防具用幽冥定束衣好？

已經升晒所有免費角上60lv
d能量石開始無用
諗緊好無買埋d課金角 當支持

買啦，買冰加攻都好

冰女

用一紫鐮刀+藍獨眼蝙蝠寵好
定雙藍獨眼蝙蝠好

我會鐮刀+蝙蝠

屌 最近狂中寵物 跌裝同抽裝都係咁

無裝掉

岩岩ch13過關只跌2石

大家電腦用咩模擬器玩 呢隻game
用緊nox 想轉下 成q日跌寵物

連續兩次升完level，俾寶石打關卡，同俾晒錢升英同天賦，跟住network error，數據roll back番去上一個level，但乜寶石錢都無俾番我，兩次寫信去連reply都無個
棄game，今晚寫信去叫apple refund

最近屎忽痕試左好多模擬器

夜神啲廣告超煩, 又彈APP又大食, 但最多人推薦...
雷電係快, 但係仲唔穩定, 新版連GOOGLE都登入唔到...
大陸嗰啲其實都唔差, 不過就算把啦, 同埋都總有啲少毛病...

最後發覺都係BLUESTACKS最好用
唔會亂彈廣告, 功能都齊, 最重要係穩定

而家仲有冇方法無限體力

我仲係第13關卡住左。。。
你地而家會係不斷打邊一關多？第6 定 13 關？

卡邊度？不停打13

藍手指好食ram開得耐好lag

咩關多裝出?

正阿一場出4件

[img]

張圖好似死死地

過唔到13關
隻獨手好麻煩

打到十幾關個時，好多係地下轉出黎既怪好難打
同埋個boss 真係冇計，係正自己腳底轉出來。。。

好似有新裝

iOS 未有

而家課金最抵係咪都係賽季令牌？

打多啲就得，你到時會大概計到每關有邊幾隻怪

唔知到時係開多個位放依4把，定放埋舊個位4選1變8選1

應該係2把黎?
純粹係紫裝同白綠藍既分別

又出新野...d錢唔夠用

除咗副本之外 要打邊關刷裝？
利申淨係打到第十闗

鐮刀取代第一把效果
第二把拎黎刷關+彈射一流

同商人買>子彈>第6>第3

用嘅都會買？ 我係好耐以前玩嘅 最近回鍋好想課令牌 之前課左五個pack好心痛

如果你淨係用某幾件裝其實同商人買最穩陣
巴哈好似有人計過同商人買expected value高過抽白/紫箱
課令牌應該真係最抵(X4) 我自己都係淨係課令牌都夠玩

好想買十抽2600石pack

聽講唔抵
雖然我初玩唔識走去抽中左三件紫
而家留石買商人既裝/武器應該好少少
抽中紫色又未必啱你用

就係想要d藍色紫色去合紫金

點洗錢 有冇bug？

但未必抽得中你想要個樣, 而且隨時一件紫都無
如果本身唔多裝, 但求有紫裝打上去, 係可以既

冇了

卡左係11 章度
啲怪一下2000

卡左接近一個月
最盡去到43關

請教下好唔好分解左個紫龍捲佢升鐮刀?
新手玩,卡左喺第七
儲緊石同金買狼同升狼
龍捲而家好似唔多夠力
唔分解又唔夠劵

第7關用鐮刀好難

即係只能夠繼續farm

想問下依家卡左喺第七關度 完全唔夠做 又冇紫裝 應該點

龍捲同埋鐮刀都好用, 唔好分啦
有時打極都卡關, 換把武就會過到

真係打唔到同唔怕煩就用返刷關大法，1-3分裂怪，4-6蝙蝠，7-9狗
刷關：入到去見個boss唔岩就kill app，再入返去但唔好入boss門，再Kill app，再入返去睇下個boss岩唔岩心水，揀到岩為止
其實背背走位第7章唔太難，相反到時去到第8章會好辛苦

狂打
第7關全藍裝都過到
係得隻8-9關既機械人扔石難避D
其他都易打
稻草人練多d可以唔扣血直過

Buff下d寵啦屌
金寵左都唔知有乜柒用

支那GAME仲玩

11 pro max玩唔到

第七用龍卷好打好多

唔係冇左kill app大法啦咩？

無事喎

有，但麻煩好多

我6plus轉11pro max之後一開就閃退
囉返部6plus玩就無事

ios 幾時先更新

11關卡左個半月終於好彩過到
12關第一次玩就過左

第十三關
第30層之後d觸手係腳底上嚟果刻會放彈 勁難玩 一下扣3千幾
30層之前唔會

差一把白字弓死都唔出

如果想買角色，買羅拉好唔好

狼＞蘿拉

諗住佢樣靚

可以買晒2隻

以為中bug下一關就end
點知出boss

升上60加攻

巴打而家咩裝?

今日洗左成朝, 終於刷到把鐮刀

終於過到13
小怪難 王比較易

原來遲啲更新仲有頭冠同頸鏈

出呢D唔知有咩用...
以家基本上已經好易爆關...

依家ch13刷到好悶

已經唔想刷 係咁自殺算
拎下錢 d錢完全唔夠用

卡緊11關....三十幾同四十幾關勁難打

升完第5隻角色之後無玩成星期，今日先開始玩返，仲有3隻角色要升

小怪定boss?

鐮刀怪同隻花 好難避 小怪好似關關都硬食一兩下

已經升晒...利申無買要俾錢個d

11-50隻boss點打 衝果下避唔到

唔太記得，但印象好易，好似都係打2下就不停走，但唔可以走boss後面條火

幾時出新更新？

想問啲錢用嚟升乜嘢先最好?天賦?人物lv?裝備?

y not all
真係要講
應該係人物lv>武器>天賦

弓同飛刀一樣攻
咁用邊把好

所有武器版面數值一樣 但係實際上攻擊力唔同 關倍率事（詳情睇巴哈）

你新玩可以用飛刀練避技先

但打到咁上下之後

基本上唔係用鐮刀就係回力鏢，弓都有人用不過少

但係飛刀就真係冇

角係味用火就夠
點角會唔會勁d?

狼最勁 不過新玩可以用住火先

角色升到20lv 同60lv都分別對全部角色有加成

簡單黎講
就係你用邊隻升邊隻 然後唔用嘅都至少升到20lv

第十關卡到我傻
d mini boss 難打到癲
你地鐮刀同弓通常配咩衫同介指

我打䥥刀方法係打一下，然後跑佢佢後面，飛大細刀好易練到避到

冇課卡第9關
啲怪打我太痛
啲裝都係一般紫裝
係咪唔比錢升唔到

紫裝夠打到11 勁既可以打到爆機

新英用鑽買 2招共通都加攻

有新角咩？

就有了

android 有了

打邊關先易d撞到 紫裝商人

新裝係咩玩法？

等玩家難d抽到想要既裝

我去play store都仲未有得更新

舊裝更難升上金色
新裝有排都先升到紫金, 睇得唔用得

我意思係加咩能力

難度有無調整到？

我隻common雷電手環係加攻

想要冰手鐲同靈巧符

加幾多？

新英幾多鑽？

1800

升埋隻英，用狼上3000攻不是夢

新版有冇鑽送？

無

開始玩左5日 卡住左喺第7關

加埋靈巧咪可以100%閃避囉

新英40lv 有5% 閃避

ch11 啲武士永遠spawn喺我隔離，一出嚟我就扣血，屌

見到佢隱左身就要係咁行 咁佢spawn果下就會唔中你

真係唔識過 有無tips

第十三關點打 好難

刷走唔識打既王

第11關尾王 點避？ 佢招衝刺有咩起手動作係同遠攻係唔同？

正常都卡一星期
全藍裝夠贏

我試吓 謝謝

全藍都夠... 咁我要再練習吓先

全藍都要有獵狼先易d過到既

我咁樣囉 睇嚟係手勢問題

我啱啱過到了 拎到啲好技能就過了
謝謝大家 繼續推先

過硬啦
以前 角色無得升Lv先難過

我都聽講你地以前難過好多

以前我直頭覺得唔會過到所以冇玩

我本身都諗住過多兩日過唔到就唔玩 呀點知比我抽到好技就直過 仲幾乎唔洗復活

真 嗰陣直頭棄驚

宜家啲人物又有得升級 好複雜， 有冇攻略係請揀邊隻人物最好？

如果有鑽開人物 係咪一定用狼？

果陣第5關卡半個月
第7關卡1個月左右
卡撚到想棄

而家到11關

狼優先 但因為任何英雄升到20同60lv都會對全體角色有加成

所以基本上買哂就啱

唔見有新角色

ios未有

依家11都係覺得自己唔夠lv 但係果陣完全係唔知點打 d裝又難出

新角係點？ 勁？

13章條尾好屈機。。。。

無課啲鑽留嚟買狼定抽十個紫箱好？

android 係咪已經出左1.3.1 更新
點解仲我仲未有

想當年卡第七卡左2個月 綠裝卡到藍裝再卡到紫裝都仲卡緊 最後出左火角先過到

一定係留黎買角色

唔係重課都唔好抽箱 要裝就買/刷

尻玩除外

我都卡緊13 又話過左11好輕鬆
比隻鑽地怪同鑽地boss sm

第一次打到一

唔該巴打

冰衣好用咩？

得呢件紫金。。。唔好用都要用
同埋遠攻減傷幾好

更新左,話12月24日前去FB拎禮物,唔見有

依家10次黑箱或十連，必中紫裝
有保底

低於20%撞一下都死左

邊到睇到？

應該係24日 前往fb

更新左 無新格仔裝護符同手鐲既?

要有先出現新格仔

巴打d裝

終於整到紫金衫 多左成招技既血 好正

200蚊

好辛苦農返黎

好似幾抵？3000鑽先一把紫

當時咁講係因為得12關姐，後尾更新左多左13又唔同

Ios係咪仲未有得更新？

原來官方眼中, 一把紫金值600蚊

用你呢隻英好定買新英好

我更左多左隻手鐲用

冰衣打13用 用緊

13都仲係易過11

如果有閃護苻，我會狗衝

依隻

手鐲係咪冰凍最勁？
咁護符係天使定靈巧好

掉寶率高咗？

無刻意去刷

刷返黎? 我買多

仲有抽

我集中買幾款
都有4件金..不過好多都仲係得紫/紫金

如果買我只買戒同寵物

尾撚到

咁快上紫

新武紫金了

點係fb拎禮物

有錢真好

新英 係邦妮？

個天使符復活計唔計coin機?

到底13章點打

求包養

新版改易咗，D怪個技都易咗，爸打加油

真係好悶 日日都新關都唔出

狼好 reddit有

想問你地副本仲刷唔刷到裝？ 我成日完場 得返1/2件裝

冰凍手鐲屈機到..一入場D怪清左3分1先郁返
第13章又改易左

明顯係再易打左，但係都爆唔到機。。。

想儲石買喵法師 太可愛

招技係點？隻貓會自動撞人？

但啲數值好低

新裝打第幾關開始有?
點解我1件都未見

關關都有 打多d就有

唔夠錢升裝

易打左 已爆機
未更前卡係13

十抽得一紫 你話呢

係易打咗，但啲石好似少咗

用緊火人
用石換咩人好
同埋係咪抽金箱最好
有2400石

裝備應該點樣配最好

各位手足，用邊個手鐲最好？

應該冰?

個個巴打都係金色裝

得冰有用, 其他垃圾

貼身好似平衡返

我都覺 之前刷13章平均都有25-30能量石
btw無乜心機儲新裝

改左版終於過到13章
改版前40-49關觸手跟本係gear check無紫金甲血唔夠好難過到
農到新裝之後打10次左右就過左

由琴晚更新到依家, 體力值都keep住用盡咁濟
但到依家都未見過新裝

無課終於爆機無敵星星精算師

買獵狼, 唔好抽寶箱, 儲寶石等神秘商人出自己想要既武/甲

個個金裝尾撚到

我紫金已經好撚開心

岩岩見有更新重拾 仲課埋金
想請教下係咪無人用熊戒 寧願下一級都唔用佢

唔對路 更新完刷唔到裝 好似最多一場跌五件

熊真係冇乜用

我想問 紫裝係咪會比藍裝冰多幾個目標

爭3隻角色未60，搞完先搞裝

未有 但應該係

爭貓貓未60 3隻要錢既你都課晒？

唔計 個次復活死鳩埋先再比石復活

係爭貓同個2隻暴擊

係咪得android有新手觸？我更新完都無個2個手觸位

要有裝先自動update新格

大課長

冇課好耐

又話有禮物拎

新手一問
其實隻game係咪set死左關卡愈後就愈少回血心
頭十幾關可以講係每2關必有一粒心
但35打後 真係可以一粒都無

打到件新裝裝完之後開game唔見左

屌 中咗廣告bug
日日都係咁

隻game 普通玩下咪算，做咩要課金益支那人

巴打覺得1500石戈個角色 狂怒戈個如何
本身憤怒已經好勁 狂暴好似好op

個風格咁外國仲以為係外國人整

唔扮下外國人點呃到你地課金

無課最勁角色

屌原來係支那人整 我啱啱del撚左了

支法仗 斜向箭 連射 好屈機

睇下佢D名就知

大家覺得杖定長槍勁啲
想揀一個升

杖

以為長槍疊傷害好痛
升把杖玩玩先好似幾好玩

長槍係型only

但係developer contact係寫singapore address
anyway 0課玩家

加埋反彈 屈到

邀請碼係「santahero」
全部細階

搵唔到係邊入

我更新咗都搵唔到

設定最底

我最初都搵唔到, 後來kill 左2,3次app, 重開就見到有

第7關係boss關？

嗰陣未有升lv，又唔識洗boss，次次見南瓜王就瓜得。

有次神奇過到南瓜王，仲直衝到最後雙蛇，嗰次招又靚（不過con就已用），最後一下打瓜條蛇，點知同時間死咗。。。。

出返出面原來當無過到，嗰下真係嬲撚到差啲飛走部手提。

而家有得升level，又有狠，易好多。

利伸：
全紫裝（得隻介指係紫金，卡喺13關）

復活定閃避護符好用啲？

屌 正想練杖 抽中三把紫長槍
長槍係唔係真係廢好多 驚浪費資源投資落去
用過杖真係好爽 尤其數量一多+彈牆 真係返唔到轉頭

好似要like左先？
我like左即有

唔洗

呢驚邊有可能知你fb like左佢個page

勁缺錢用 寧願每日轉盤抽中錢都好過抽中鑽

長槍用落感覺唔差喎

杖識追蹤已經差好遠

杖好似打boss勁d 槍就清小怪 特別係郁得快個d

因為杖出招慢，佢郁一下你已經要走位，等佢D波出

杖d 波太大粒, 檔曬成個畫面搞到好難閃招
而且追蹤命中率都唔係好高

但長槍係翻版飛劍

邊有錢升，賣淫都唔掂

好在係初期版本靠掛機收益bug拎到好多錢

抽箱果到最底
可以用鑽黎買金幣

13章識遁地條蛇boss點打，係咪隨機捐出黎

滿級200鑽先近10萬

用哂啦

轉盤最多果欄既金幣有幾多?

企定定4隻細怪中間，差唔多等細怪走個陣，先直線跑再避隻大，不過我都好少零傷過

開始好似6500

應該計打完boss果個

4500

咁買金幣原來仲抵d
轉盤 20鑽 or 4500金
直接買 200鑽有10萬金

平均過40，15000，過哂50，18000

如果有時間，應該買體力好啲

隻貓勁定戰狼勁

狼不解釋

有冇人知新武底攻係幾多倍數?
把槍好似幾屈機

長槍定弓箭勁

除左活動版 刷裝刷邊關比較好

10層王

第七章?

點解你哋咁快齊裝

我覺得有高刷高好D，經驗有排儲

我玩1lv白裝咋都打到13章4x關

我都係刷13，手鐲好難跌
希望依2日升埋隻貓去

把槍應該同鐮刀差唔多攻 or 低少少
同埋近身扣唔到血煩d

但未有裝用

玩完感覺都係鐮刀順手

第11關有冇咩技巧， 用紫鐮刀應該拎咩技，最多淨係去到37/50

覺得一定要彈射同夠高攻

我覺得變細都可以

破左13章嗰啲巴絲可唔可以講下攻略同配備？

我本身輸出都夠，mini boss 亦已經搵到竅門點打。但係一過40關，就好似進入左第二個世界咁。

打唔夠幾下，就被幾隻鑽地蟲集體暗算，好快就死咗都唔知咩事。已經唔關技術事，佢哋根本冇路捉，無端端彈出嚟避都避唔切。

整隻冰鐲試下?打法可以去youture睇教學 好過純文字討論

咁樣打第11關有冇問題？

你咩裝咩角? 40後觸手只能硬食, 如果血唔夠多一定要無敵星星同吸血

用獵狼，一萬血左右，但後期嗰啲基本上你中四、五下已經死得。感覺好靠運氣，攻同防守嘅技能都要有啲，如果唔係又係死。已經一半金裝，係咪我技術問題

有教學咩？我見多數都係冇乜聲，就咁播自己點樣通關。冰鐲有綠裝，不過凍得1.8秒，唔係呢段時間內打死幾隻，好似又分別唔大

剛剛打爆左13章
我係用鐮刀，加冰攢。
基本一定要有連射，雙射，彈射，重血，有補血更好。

頭30關唔難打，去到31開始，你每昇要先清左附近既怪，俾自己有多啲空間去避鑽上來既怪，可以既先打鑽怪。我都打左勁耐先過到，巴打加油！

偏門少少試吓揀無敵星或者旋轉劍，背下每關有幾多觸手忹去預位走

變細之後如果有得拎多次正向 可以試下 我本身都係紫武 過極都過唔到11關
有次用紫弓拎左變細 無彈射 連射 打40關細boss出左惡魔 又係正向 搏一搏 最尾過到

照爸打情況，試吓睇定大Boss d技，正常應該好易打，但頭一次打怕你會死一次
試吓頭4細boss拎復活，預40-49死2次，然後大boss一take過

變細加變大仲屈 ，但剩變大就不了，好難走位

呢個我又唔知，係攻高左？

係 變左大先 再變細

變大好似+20定30%攻
變細就加暴擊
2樣都唔肯定

唔係變返做normal size咩？

唔知 形住都係好大舊咁 如果變細再變大

改版好似係，改版後覺得係normal size返，因為狼太難睇，我fc一下

第11關用咩武器打好? 我用弓/鐮刀都係差唔多, 卡關卡到冇心機玩

隻尾王把劍追尾好屈

多謝你地，再努力試吓

變大+40%攻 必揀
鐮刀壓完血爆6萬不是夢

變大d追尾好難避

我覺得變大左好似無乜分別可能已經用慣左

把杖好勁
想課金追
求屌醒

我用紫金鎌啱啱過左

課啦

把槍好玩

頂你
55蚊 4把黑匙

把杖望落個畫面好治療
斜向加反彈
成個畫面都係

boss關就得 平時最憎d跑得快既小怪 把槍岩晒

課左
2 藍杖
1 藍槍
1 綠手觸

其實係你唔多夠攻者 你技術未必有問題
你隻獵狼升到60 應該會好d

有冇人買左貓法黎玩
招技勁唔勁？

槍幾好用
但都係飛刀爽D

槍高攻好多

卡第九關問 飛刀定回力鏢好

屌 更新左有bug 其中一隻寵物一入場就衝到最前郁都唔郁

我懶想慳時間, 平時刷裝都係刷第3關算
但第3關只會出新武, 唔會出手鐲同護符

其實好耐之前都係咁

變大加變細，應該係normal size

讓子彈飛隻王一下撞人八千幾..點同佢打?

唔好俾佢掂到利申 佢掂我萬幾直接秒

越打越勁咁, HI一下都死, 都唔知做乜咁好揪

應該跟你lv增加難度 我萬3血都俾佢秒咁濟

係咪技術問題 最勁都係打到13-43 過唔到13章 鑽地怪真心煩。。。

賣新手ac wing 差少少齊件

錯post sorry

你地會唔會用石開副本？

唔抵, 買體刷2次6/10章仲好

第6/10關 最容易跌裝？

睇你平時刷關刷邊章開咩副本，個人覺得唔太值
Ch13平均通關有25石18000銀，ch12好似20石15000石咁上下，xmas活動就80石到
你買多次Xmas等於多30體力可以刷6次，用ch12計係120石，90000銀
近身第一次就15體力刷3次ch12，45000銀但有石有裝，銀同過一次近身副本咁上下，但冇石冇裝
子彈飛就太random, compare唔到，但刷3次ch12我諗都要5件裝聽呱？但D經多好多

唔肯定係咪最易跌, 但得20關刷得快同穩定.

個問題係我卡緊第11關, 隻狼升到41lv ,
係咪應該去刷番之前既關?

試吓由第九章試下通關，睇吓條數爭幾多，我只記得過關好似15石，如果第10章有能力穩定過關就刷第10

btw頭先計過, 更新左10抽必出紫之後紫箱大約係
46.3%綠
40.7%藍
13.0%紫,
即260鑽=8.56件白裝, 性價比高過金箱(50鑽=1.4件白裝).

依家新武器有3倍機率, 假設全部裝一樣機率,
如果想要傳說新武器平均要開284個紫箱(73840 鑽)
傳說手鐲/項鍊平均要開852個紫箱(221520 鑽)

支那人嘅game
普通玩下算啦，做咩課金

其實一直搵都未搵到係咪支那game

一直搵都只係見到公司係新加坡

有無fc 呢隻咁高創新性同咁突破真係芝麻人整既咩

買狼定1800鑽戈隻好？
有冇兄弟試過1800戈隻

好似好多手足都係用狼暴力衝關

第十關我都唔係成日過到
應該要刷第九關

Ios 點重刷

轉game center

一般 1000攻用鐮刀出一隻貓打4500左右
但唔係係咁spam隻貓出黎 隻貓識追蹤不過

11關個雙弓箭細BOSS點打 好難避

視野最好見到boss
就咁靠紅線分唔到邊個射先

然後靠暴力解決

係底下向左或右走，描準你個陣停半秒，等佢臨射時先郁，唔好向左時突然向右，郁到埋牆邊先去返相反方向，如果突然向上走多數死硬

突然多左6件裝
真係傳武之路又難行左
幾時先可以每關都各出唔同類型既裝
可以自己揀黎刷

我係行上去打 盡量打死1隻先
打唔掂咪刷走佢

11真係好煩 靚技30又唔係弓

我覺得真係完全靠暴力 你點避都好佢早1RD D箭有時都會彈到佢下一rd 一拖就點都會中

明明d技好靚 雙弓出30就贏 又輸

73lv 開始刷13章都勁慢先升1lv
終於開始有錢剩

好波

都叫做有得揀下, 未3個一樣

岩岩玩完讓子彈飛，升咗3件金裝

斷斷續續咁玩 宜家第9關
Btw想問下狼+弓玩爆擊流有冇得諗.見d數字幾靚

想快D睇晒5次廣告就打1場第7,
我自己就掛開第6關, 企去中間掛企,快靚正, 出裝率又高, 平均每場都有起碼1件裝,6-7成機率都會跌2件以上

chapter 3 都好難過
要點刷裝

啲裝 我以為係我自己 lv都一樣

你過唔過到13章, 好難搞

前兩日一口氣過左11 12
而家1最多去到13-39
不過覺得純粹係技術唔夠同技唔靚

d鑽聲蟲

技術問題。。。。注意唔好死就得

用閃衣好啲？

13關無課玩家唔好要惡魔啲buff
本身小怪已經夠痛
仲要扣血

一直有疑問，變細係咪走得快啲，變大走慢啲？

終於過到ch.11加大再加細真係好勁

點樣勁法？

好似係變大加30%功+變細加暴擊

岩用咪要 最多之後揀返d加血技

天使符 vs 靈巧符
大家點揀

20%以下都係一下死 除非靈巧有20%miss 如果唔係應該天使好？

係咪我問題，近攻遠攻活動我次次都過唔晒20關
有時打到final boss 遇到轉轉鐮刀，萬二full hp都 一下死...

我用靈巧 加埋閃衣蛇戒 好多miss

有新角, 即轉貓貓

13關隻地底蟲蟲係咪冇既定方法避

宜家副本刷裝越黎越煩
刷同1關6,7次都唔跌1件出黎

你地覺得掛第六關, 用咩武器最快? 槍定係飛刀?

貓貓勁定狼人勁？

屌你仲未過到13

準備升埋最後一隻

回力？

我都係, 卡左好耐, 我決定唔打啦, 升下角色, 升到70 LV再返黎打

仲有3隻呢

啱啱打13章，抽中正向+連射+變大細，四十關打後可以一下一件

你地打第十一關多數用咩戒指？
會唔會用雙狼戒？

冇咩點再課，除咗season/character

至少用一蛇對弓箭boss會她d？

岩先試左一次用龍捲加雙狼戒，
第一次突破到11-40,
打到11關隻final boss 得番5%血
但係完全唔知隻boss出咩技

你有冇4000攻

屌 貼身之險嘅紅色鬼好撚煩
On79
一嘢衝過嚟 即刻冇半條命

淨睇基礎能力貓貓好似高攻啲, 同埋啲藍色貓貓打人都幾痛吓
不過最重要係貓貓得意

11關尾王點打，卡左兩個星期

我發現打之前將主線轉番做前幾關, 活動關會易D

係 你轉去英雄d怪識變紫怪

咁多位巴打，1月1記得出黎，五大訴求，缺一不可

終於過左13關

但跌既嘢係唔係一樣?

屌 拎住堆靚技 打到40開先撞到條蛇
又輸

更新後 官方設定了掉裝上限 每場最多只可以掉五件裝 我覺得官方這個做法已經算是手下留情 沒有直接刪走刷裝這個功能 限了五件也都算是件好事 不用花很多時間去刷

岩岩睇youtube先見到 真定假?

好撚灰

冇啦啦好random一次都冇死過咁贏左13關
boss關冇出過鑽地撚
用箭 2200攻 8800血左右

新手一問
如果輕課，買狼定羅拉會比較好？

個人覺得當然係買返要用真錢既角色，始終石可以慢慢儲

真

終於試左，輕鬆過關

點先可以100%出轉盤唔出惡魔
成日出惡魔打到尾關都未升爆lv

食下招咪得

已經特登食兩野 食到紅血再食會死

唔好一開始就食技，打到大佬差唔多死先食

開定7

接下來會出合作模式+自製關卡(未肯定)
睇黎有競爭終於唔再”劑”牙膏

有雙排

近攻活動有無咩tips
我成日遇到紅色果隻行得勁快既怪就死
無地方可以避

光復

香港

時代

革命

五大訴求

缺一不可

新po :